{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "국섬"
    },
    "text": "農林地域に属する林野に指定されたこの島は、自治体の開発計画がなく、施設や利用状況がありません。領海基点無人島嶼や過去の住民居住の有無、そして今後の住民居住の可能性もなく、過去の住民が居住した目的や歴史的価値も該当事項がありません。周辺海域は船舶通行路として使用されており、他法による管理現況は林業用山地自然環境と生態系によって管理されています。この島は長軸が144mで短縮が33mの岩石島で、主な陸上動物は見つかりません。しかし、主要海洋動物としては海面動物4種、刺胞動物6種、テヒョン動物2種、軟体動物39種、環形動物4種、節足動物9種、棘皮動物5種の計69種が出現します。また、主要な鳥類や昆虫としては、ウミジロガン科の数が確認されています。植生と植物については植生層位構造による植物群落や植生群落が分布せず、一部の草本層が微弱に分布することが調査されました。最後に、この島は国道に隣接し、統営三徳港まで約28,000mの距離に位置する海域景観です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島はどのような地域に属していますか？",
            "answer": "この島は農林地域に属しています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような施設や利用状況がありますか？",
            "answer": "この島には自治体の開発計画がなく、施設や利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "この島には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "過去の住民居住の有無は該当事項がありません。"
        },
        {
            "question": "この島には現在も住民が居住していますか？",
            "answer": "今後の住民居住の可能性もないため、現在は住民が居住していません。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような歴史的価値がありますか？",
            "answer": "この島には過去の住民が居住した目的や歴史的価値も該当事項がありません。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域はどのように使用されていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域は船舶通行路として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この島は林業用山地自然環境と生態系によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この島には主要海洋動物として海面動物4種、刺胞動物6種、テヒョン動物2種、軟体動物39種、環形動物4種、節足動物9種、棘皮動物5種の計69種が出現します。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような鳥類や昆虫が生息していますか？",
            "answer": "この島にはウミジロガン科の数が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "この島には植生層位構造による植物群落や植生群落は分布せず、一部の草本層が微弱に分布しています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような位置にありますか？",
            "answer": "この島は国道に隣接し、統営三徳港まで約28,000mの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 451
    }
}